人生冇意義了

近排有咩搞

人生好乏味

番工未

ching 哥 老地方黎左班新女 幾時去探下佢地

lm

冇

咩

唔了

咁遲覆

聽日
回香証過左期

hi

原子落孽

對萬物都感覺無聊

再

Ok

孽隨身

訓教

又杯

瞓完起身又覺得冇意義